可否令唱歌轉化成行動？

首先，我唔覺得唱願我們同唱今天我一樣，因為唱願我們係一個民族意識，亦都令一啲本身唔敢叫時代革命嘅人加入，而我自己亦都參與咗好多次。

但係去得越多，我就發現件事有一個問題，就係會慢慢變得好圍爐，同埋只有知道個 event 嘅人會參與，無咗遊行嗰種宣傳力。

好似今日金融人喺遮打咁，聚到 2, 300 百人唔算多又唔算少，但出得黎嘅一定係最核心嘅運動支持者，變咗其實只係谷下大家士氣之外無咩其他作用（都有宣傳 915)。嗰一刻我喺度諗，其實如果呢班人一邊行去 IFC 一邊唱，就會吸引到人嘅注意，亦都可能令跟件事無跟咁貼嘅支持者加入。

而其實引申到其他情況都係，其實每一次唱歌集會一聚到人，就喺個區向唔同嘅點度行，邊行邊叫口號同唱歌，然後去到下一個點又喺度唱一陣。

狗唔俾我哋遊行，我哋就用我哋方法遍地開花，大家同意嗎？

同意：
不了：

自推

9月15日見！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

914？18區商場巡迴演唱

其實日日商場都有過千人

如果上星期去哂香港站塞機鐵就唔洗咁辛苦啦

唱完可以拉大隊貼連儂牆，唔一定唱完就散

同意

Push

我覺得有個習慣係變成集體行動會令唱歌呢件事變成好大嘅行動力
但係因為無人 lead 所以開頭要有人出聲叫做某啲嘢

宣傳黎緊既活動 叫人開Twitter

又或者唱歌活動文宣可以係唔係淨係講唱歌
或者唱歌唔止一個地點

例如銅鑼灣咁可以定 8-9 時代，9-10 東角道，然後修補連儂牆

自推俾多啲人見

唱歌都可以如水流動

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊